實際上，我地係要林鄭答應訴求，而唔係回應

佢想傾竹，但係態度照舊，而且都無代表同你傾，點傾
唔答應社會上就陷入困局，如果被佢拖到9月各位年輕人開學，咁示威行動就要靠成年人做主導

push

講左10萬次冇人做主導！開學對星期日示威遊行冇影響，sorry fir disappointing you

我推測，負責執法嘅你亦都唔需要再扮